[Netflix] [The Witcher] Henry Cavill Geralt造型

佢係咪忍緊笑

利申：唔夠蒼老

完全唔似

佢似扮緊魔戒果D精靈

似legolas多啲

正好多

屌 次次一有witcher post就一定有佢

d假髮太假

仲係好超人

唔夠佬味

萬聖節cosplay?

留埋鬚應該會好睇d 佢個屎忽下爬好礙眼

夾硬用化妝整到好蒼老咁 始終差緊D

霸氣VS幼氣

唔夠老

想請教下呢個出自邊度？